頭先睇新聞, 好似聽到鄧炳強叫香港人用恐怖主義?

頭先聽新聞唔知有冇聽錯, 鄧超強叫香港人用咩接近恐怖主義, 咁都得?

咁政府會唔會冚家剷?